基佬唔一個個都狗衝，但環保撚一定個個都屌下

環保撚仲低賤過啲基佬